想吃牛角

羊角

我陪你啦，咁你唔洗畫啦

係我陪你 唔係你陪我

佢咪講咗我陪你囉

唔係 佢嘅我陪你 係佢陪我 但我嘅我倍你係我陪佢

羊仔唔好咁cool la
#冷淡令人很難受

好亂呀

被拒絕

我很熱情的

食啦

羊b同牛丸：
仍多出一個人
你陪着我 我亦陪着我 太合襯
羊b同cumcum ：
仍多出一個人
你擒住我 我亦擒住你 太合襯

你好打耳呀